msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain vlf_ocean x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Tube Coral Block"
msgstr "管珊瑚块"

msgid "Dead Tube Coral Block"
msgstr "失活的管珊瑚块"

msgid "Tube Coral"
msgstr "管珊瑚"

msgid "Dead Tube Coral"
msgstr "失活的管珊瑚"

msgid "Tube Coral Fan"
msgstr "管珊瑚扇"

msgid "Dead Tube Coral Fan"
msgstr "失活的管珊瑚扇"

msgid "Brain Coral Block"
msgstr "脑纹珊瑚块"

msgid "Dead Brain Coral Block"
msgstr "失活的脑纹珊瑚块"

msgid "Brain Coral"
msgstr "脑纹珊瑚"

msgid "Dead Brain Coral"
msgstr "失活的脑纹珊瑚"

msgid "Brain Coral Fan"
msgstr "脑纹珊瑚扇"

msgid "Dead Brain Coral Fan"
msgstr "失活的脑纹珊瑚扇"

msgid "Bubble Coral Block"
msgstr "气泡珊瑚块"

msgid "Dead Bubble Coral Block"
msgstr "失活的气泡珊瑚块"

msgid "Bubble Coral"
msgstr "气泡珊瑚"

msgid "Dead Bubble Coral"
msgstr "失活的气泡珊瑚"

msgid "Bubble Coral Fan"
msgstr "气泡珊瑚扇"

msgid "Dead Bubble Coral Fan"
msgstr "失活的气泡珊瑚扇"

msgid "Fire Coral Block"
msgstr "火珊瑚块"

msgid "Dead Fire Coral Block"
msgstr "失活的火珊瑚块"

msgid "Fire Coral"
msgstr "火珊瑚"

msgid "Dead Fire Coral"
msgstr "失活的火珊瑚"

msgid "Fire Coral Fan"
msgstr "火珊瑚扇"

msgid "Dead Fire Coral Fan"
msgstr "失活的火珊瑚扇"

msgid "Horn Coral Block"
msgstr "鹿角珊瑚块"

msgid "Dead Horn Coral Block"
msgstr "失活的鹿角珊瑚块"

msgid "Horn Coral"
msgstr "鹿角珊瑚"

msgid "Dead Horn Coral"
msgstr "失活的鹿角珊瑚"

msgid "Horn Coral Fan"
msgstr "鹿角珊瑚扇"

msgid "Dead Horn Coral Fan"
msgstr "失活的鹿角珊瑚扇"

msgid "Coral blocks live in the oceans and need a water source next to them to survive. Without water, they die off."
msgstr ""

msgid "Corals grow on top of coral blocks and need to be inside a water source to survive. Without water, it will die off, as well as the coral block below."
msgstr ""

msgid "Corals fans grow on top of coral blocks and need to be inside a water source to survive. Without water, it will die off, as well as the coral block below."
msgstr ""

msgid "Needs water to live"
msgstr ""

msgid "Grows on coral block of same species"
msgstr ""

msgid "Kelp"
msgstr "海带"

msgid "Kelp grows inside water on top of dirt, sand or gravel."
msgstr ""

msgid "Dried Kelp"
msgstr "干海带"

msgid "Dried kelp is a food item."
msgstr ""

msgid "Dried Kelp Block"
msgstr "干海带块"

msgid "A decorative block that serves as a great furnace fuel."
msgstr ""

msgid "Grows in water on dirt, sand, gravel"
msgstr ""

msgid "Sea Lantern"
msgstr "海晶灯"

msgid "Sea lanterns are decorative light sources which look great underwater but can be placed anywhere."
msgstr ""

msgid "Prismarine"
msgstr "海晶石"

msgid "Prismarine is used as a building block. It slowly changes its color."
msgstr ""

msgid "Prismarine Bricks"
msgstr "海晶石砖"

msgid "Dark Prismarine"
msgstr "暗海晶石"

msgid "Prismarine Stairs"
msgstr "海晶石楼梯"

msgid "Prismarine Slab"
msgstr "海晶石阶"

msgid "Prismarine Brick Stairs"
msgstr "海晶石砖梯"

msgid "Prismarine Brick Slab"
msgstr "海晶石砖台阶"

msgid "Dark Prismarine Stairs"
msgstr "暗海晶石楼梯"

msgid "Dark Prismarine Slab"
msgstr "暗海晶石台阶"

msgid "Prismarine Crystals"
msgstr "海晶砂粒"

msgid "Prismarine Shard"
msgstr "海晶碎片"

msgid "Sea Pickle"
msgstr "海泡菜"

msgid "Sea pickles grow on dead brain coral blocks and provide light when underwater. They come in 4 sizes that vary in brightness."
msgstr ""

msgid "It can only be placed on top of dead brain coral blocks. Placing a sea pickle on another sea pickle will make it grow and brighter."
msgstr ""

msgid "Glows in the water"
msgstr ""

msgid "4 possible sizes"
msgstr ""

msgid "Grows on dead brain coral block"
msgstr ""

msgid "Seagrass"
msgstr "海草"

msgid "Seagrass grows inside water on top of dirt, sand or gravel."
msgstr ""

